[LIHKG] 強勢股鳩叫區 (73) 沒有人

從來沒有 從來都沒有...

好耐無入黎 以前呢度好熱鬧
睇黎真係開得TG 好快鳩叫區就唔會再有

2318呢2日枝燭...我走人
SC 1211

成交又係好低

開埋呢個post唔使再開喇

1211 呢個係咪超大型頭肩頂？ 兩年幾三年......

1001保持傳統喇 總有新人想黎學下野 下次大牛/大熊會有人

睇唔到邊到肩

做緊個右肩

唔清楚成立條件
我剩係知業績差又靠新聞半個月炒上十幾蚊去番4月裂口下邊緣，rsi又到頂，等個大市插佢就會free fall

頭應該唔會升咁急，應該呢d位妹下妹下，似以前388

成交777億

大家係咪用tg?

lm

靜到

要等下次大牛，開始掛住以前個個都9叫ge日子

繼續討論
支持開post

leave name keep safe
走咗700longcall

992/135/390聽日再升考慮short call

Lm

熊市就預左少人既啦
tg入面都好多人棄驚/轉美股

美股牛三轉會好正常

留明保平安

新po留名保平安
最近操作=無
得番一手騰搏反彈坐緊
我開始番工都少左時間入黎9叫
推番上熱門

留名

大師好少係度出現

日升日跌

彈啦

三寶旁身 過得安逸

唔覺,3仔好廢

3仔

1Q

轉哂收息股慢慢坐
5,823,900

洪斯瑞復牌

㗎妹咁鬼勁嘅

希望下個月再彈多少少

長渣必勝

友邦真係無得輸
平保都係

平保幾堅

Short call 咗390 7.25 15張

上證日日 十點半後就拉升

啲內房跌得咁勁嘅

奇奇怪怪

面對加息，係咪應該放左d地產股好d?
利申: 1手新地

內房下半年都唔會有運行

以前呢到熱鬧到日日都上熱門tim

牛市同熊市邊有得比

季結

點解你要咁做
我7.7入咗一手

唔上仲好

我rules係
週綫燭open位2SD,close位3SD嘅BB就開short
搏五日內調整

請教下巴打
做超買超賣係睇rsi高過70/低過20再long call put去做？

冇咁簡單..

上年700長期RSI>70
Long put輸死

請教下巴打 想學下點樣操作
咩睇法去令你short 390 call
Short call 會賺左option premium only?
但itm call 對手唔會exercise?

咁請問仲會睇咩indicator
新手上路 正股又無乜睇法

我主要睇陰陽燭pattern
支持/阻力
因為係raw indicator唔會滯後
RSI唔係冇用
可以用睇調整
但搏調整用期權嘅short好啲
用輪都係輸

含大 合景破位

巴打可以tg你？研究研究下

睇番上兩年國慶之後一日開市都爆升

嘩咩事呀完全唔跟上證喎

好撚廢

因為港紙跌咗？

早排佢先抽升完...

Long put一手1093十月15.5

你老味隻3333
食屎啦含大

講左成年咪搞內房

mvp qq

意大利粉

-3.5%

-3.9% 歐債危機

-4.32 咩料 修正左個赤字預計咁撚大獲

意粉之亂 2.0

歐元區全家剷

唔使驚 十月一日 唔開市

感謝黨

道期升升升 唸巴fatfat

十手284熊

就算唔係頭肩頂都係見頂格

明天又要落山

你咪short d 強勢股

熊市太難玩 所以少人都正常
不過發達都係靠熊市

晴巴 去旅行睇下個post

油股有排升，油價都仲有上升空間

香港d 油股升得好慢下

883算快了，2883同你隻3337都ok

早晏

晨

繼續反彈浪
28000 短線阻力

好似碌緊落山
洗唔洗走咁d牛牛

26000 彈到28000 都仲唔走牛既抵殺

想問26800-27000算係反彈浪支持位？

Qq好波呀

無錯

反彈完

鐵路 石油
992 552 2588 268 241

反彈股？
268真係好撚勁 跌唔落的

2318跌得咁甘既今日

HSI會唔會穿前底

2318好撚樣衰...

之前大棍日日掃...抵佢有今日, 前幾日交易日資金一路走緊

升到上$80 已經好勁
熊市好難預佢突破到

388 700 果d 反彈得仲少

跌6舊咁多

垃圾 彈個dd

跌到咁開put又遲

開熊永不遲

1548

剛剛月頭開局...一個跌浪冇咁少既

最怕係今日引你入熊,其實仲未反彈完

如果冇大礙...2318呢枝棍只係起步

嗯...輸得起既話, 又有好怕?
入完貨第二日即刻被人夾番五舊都試過...唔係估單日走勢呀嘛...夾足成個月紅字月尾轉綠都試過...真係睇你點玩...

個跌浪完左升番3日升千幾D PUT同SHORT CALL番曬家鄉又試過...

700點啦

我覺得今次係咁, 所以無追熊

追牛？

勇士

但睇candle好少可出咁大棍半個月內會反cup囉...

5仔呢下似唔似 8月嗰嘢

GOGOGO

1810 drop to 0

好似跌突左，預佢今日有小小反彈

really?

Qq真係好弱

26800 守到

轉埋燈

頭先殺牛姐

gogogo

仲升緊喎

我指開市個陣

尋日嚇下大家je

冇事嘅

285-290 go go go

由晴巴第一個post追到而家，到大跌市鳩叫部分巴唔鋸，
到而家個市除左隻2588 都無哂強勢股，
其實可以改名

支陰燭keep到的話靚仔喎

真係得返呢隻係上升

有冇人持有136 恆騰網絡

552 992 2588
油股 鐵路 390

之前改左名做沽爆強勢股

晴巴知唔知268做咩跌咁多
里昂做空？

上個星期升緊呀ma 咪改返名

點解睇好仲係反彈浪而唔係開始碌落山
指教下

低開，個勢又向下

倉底貨一手

上星期油股揀左中石化，係咪可以準備轉中海油?

個po靜到

止蝕的重要性,,我明白了

1177???

now is 熊市, 股份不估底

好難講 好多訊號都係淡
只係覺得無咁快落
落26800 可以係反彈浪既回調

呢個week free fall 既就係我錯

都係..未破268..都未必開始向下

細股有無人玩

遲

如何可以忍痛不留手咁依家斬
1177 點解我咁痴線仲留你

6.95 師兄你真係好癲

斬啦，完全失左理智
千年臭蟹就係咁出現

I know that feel bro

呢度40k

人民幣

屌 等彈走喇 破哂止蝕位強勢股跌落去 唔係人咁品

跌到- 40-50% 真係走唔走無分別

晴巴，係咪轉勢確認了
利申，淡底

有tg group ? 求link

一下跌落26800

低過道指

瑞聲咁勁嘅

嘩 做乜撚野

都係美金啦

人仔6.867， 港女7.83 砟喎

擠落床下底幾年後拎番出黎

都起碼減一半先

我輸了

靠邊站最安全

港股依家淨係炒反彈
上次買3808 搶完d大戶淡友d錢就已經走人

恐慌未

下午冇彈過 國家隊都唔出手

越恐慌越快到底

依2年係咪乜撚版塊都炒過哂

證券板直落
上年牛市都會扮下假突破

有無人可以話我知隻 瑞聲 想點

大成交 上下影線，升又唔係升得多，係出貨？

似儲力爆上喎，類似pocket pivot 利申不太肯定

條 50天線 好遠呀

我知，類似啫，美股rule玩港股死得人

唉

陰跌

用月線圖清楚好多，突破後拉回，低風險開 party......

美帝

多謝你又俾多個angle我睇

上星期無跟你一齊開 p 而家後悔緊

美股升港股跌
美股跌港股跌

HAPPY FRIDAY?????

今日又會跌幾多

yes, coz I have loads of lp

唉 miss 左個跌浪

又跌

3日跌千9幾點 點估呀

跌同彈都係急...近兩次冇一早開定倉都係出左大棍先跟到...

992

前兩日走咗

咁犀利嘅，最高點喎

未摸到頂，$5.87沽了

兩成都嚟，痴線......

機會來啦

仲有 763 都應該會受影響

cls

係人哋啲電路板裝晶片，無人敢用中國電子嘢啦

分分鐘小米飯煲 都 ......

ok drop to 0

中國科技股突破日

現形啦 瑞聲科技

又贏

痴線嫁，跌成咁？？？？？

唉⋯

副主席你買左咩

992，買完就跌。

副主席 我愛你

原來係你

唔意外 正常發揮

你好耐無出場，有咩指示 ......

上次副主席蒲完頭跌足5000點

今次真係返21900?

耐心嚴守持貨，結果呢？就持續跌。

wa 副主席出場

long time no see!

玩法變左熊市持條毛咩

落地獄！

wa

我估唔止啦

可能今次係見底呢
佢買左HSI反向992 WO

你係副主席技術技術分析員

屌依家入put好似仲有5000點執

你又買左？又話唔玩股票既

副主席
拍拍拍

佢假嘅次次出嚟撚我哋

副主席蒲頭
個post即刻旺晒

走哂貨 等副主席好耐

幾個月前買左6881，耐心持有，結果呢？

因為你上次出現就入熊 我地個個都走哂，減持

副主席
ACO果邊有冇消息

上天正在考驗我既耐性。

副主席其實識睇圖未

咪玩啦，唔識睇點會捉到最高點？
副主席係唔想執錢先反向操作俾你地參考

祝你入到啦

你知ACO係咩黎咩？

話比哥哥知你依家幾錢人工？

268 cut loss

想轉燈

無方向等支支開市

不論小戶大戶都會有星期五食左先心態, 平左淡咪回番上, 但好明顯無力升
一切睇星期一

失左26800, 反彈浪完

依家估行區間市range 262-278, 不是突破市

副主席入到政府就係共產黨倒台之時

冇lu

唉。。。。

副主席可唔可以打聲你名句

唉。。。。。

點呀

1211 我55入熊俾佢夾到57走左

印度佬個股市三日跌咗 6.7%

美股開始大回調

推一推.....

我已一股不留

香港好似真係得2588個走勢同基本面係好d

睇咩股都係嗰個字......

咁唔係既！現在恆指下跌走勢，唔買住係正常！

但始終個市又起又落，可能未來日子會轉勢！

現在跌市，咪睇下有咩股票守得好，基本面同技術面都okay
整一個watchlist,個市轉好，咪入watchlist入面既股票lo

熊市無須追遂強勢股
岩岩992 都爆埋

呢隻突然衝穿d 阻力位唔put 得住

到位彈, 借好消息上

講個笑話
泔股

唔彈嘅？

Qq準備穿300

等到11點可能先有方向

Why?

廢牛

之後$75入左823可以抖下
依加望住佢真係冇哂心機

推文

走唔走高追既 put 好？好似最後機會

跌啦屌你老母，財散人安樂

你的1177已經

2600

700 就掂300$

副主席的神秘力量

一上水就

降準都冇用

睇黎唔洗等喇 廢到

大陸跌3%

700穿左300

痴線跌左成個星期 意為會彈下比人走

今日港股算強

上星期跌4%
唔好好似班樓市好友咁 唔計

700 彈下啦, 7 枝陰燭

11:06

騰訊

算啦,已經由佢

弱到痴左線

依家走..我真係唔得

唉... 依d操作真係唔知點... 正路等彈走 依家跌咁多

睇你接唔接受到跌7-8成

或者等10年睇下上唔上得返

之前炒到仆街果隻1778 已經跌到去三年低位

板塊輪爆

支爆

上證跌3.62 真。支爆

但係612呢隻係做咩
個股價同佢個名好矛盾啵

股王血肉長城頂住😭😭

AO就收佢皮

古有滙豐今有QQ

AO都唔洗

冇哂⋯九龍新界冇得避⋯

唉⋯

拜神

如果個市真係直穿262 再free fall

細股mon list
1023
1731
893
1360
3336
1781
1750

晴巴點搵呢d細股出黎
係咪等佢成交變多就出手？

開市喇

無再收人了

牛三

連登睇淡指數極高

香討都係，我就覺得冇大變奏之下差唔多夠鍾

精留水響出面做咩

彈未呀屌

假膠或輸到傻，自己揀

我覆左佢

175咩事，車股佢獨憔悴

咁佢姐夫呢

日日跌

好難得尼個PO上番熱門

QQ廢撚到
完全唔會lead個市升

呢度好多人reply咩唔係好覺

財經台冇人講野呱

精巴

連登都係鐘意玩牛熊, 賭性重

信自己

冇本錢玩

但黎緊個市跌嘅話呢隻冇得唔跟 分分鐘領跌

我地都唔知你幾時真幾時假

我要倒賺番先會掂番牛熊

用正股好難追...
你差幾多?

幾皮

輸十幾皮可以點追

返工

175 反彈目標$15, 之後跌浪目標$10

輸牛熊？

熊市最重要係食到終極一跌果下

hsi 終於出陽燭, 即日阻力26350要守到

潑精巴冷水

係 賺左浸心雄，撞正小股災

175 頭肩頂 三頂 5線向下
跌浪 無底

之少你要睇埋11月中期選舉咩料

精巴而家你175均價幾多

823反彈得靚仔, 比起其他REITS同公用股

咁你咪信自己囉，召喚完晴巴又唔信

講跌 就話自己睇廿蚊
講升 就話人潤鳩佢

386 點解跌得咁勁

QQ 唔該你彈下啦

弱到咁
好後悔無put到qq

Qq係每天跌了多一些

2，3個月入long put 390跌落黎 爽yy

股王

差唔多最高位跌到去6成左右...

又跌？？？？

係咪玩野呀！

唉⋯

你好勁

又出現

股災is coming

沒有人...

升喎

175 反彈

真係好想打飛機，short put左823彈到飛天

我搵唔到個post

留名吧

是日阻力26410

短線睇番268?

平保跟本考慮多一陣都冇靚位入

利好消息

2318/1211/1918 正股 博反彈

個市咁真係唔知點玩

每天跌了多一些

呢D市博彈比加沽要有無比耐性

就黎破連跌紀錄

廢撚到..

290

穿埋

痴線

無敵底

仲有好多人未放，出面兩三個 post

941先係股王

默默咁升返上黎

941大升係咪即係恒指收得皮

藍燈籠 名不虛傳

700 AO 見唔見到285

700依家咁跌法真係諗番起上年日日升咁

道指做乜9

聽日又股joy la

gg

晴巴完全唔彈 點睇

夜期跌到咁..聽日會點

以為琴晚道指最多跌三四百 訓醒嚇親

你尋日講既第一種行法實現了

開市應該破千, 個個不問價又拋貨

玩完了

晴巴好多貨？

呢個股災叫咩名好

接近無

講左咁耐熊市食唔到呢個跌浪

好失落

仲有機會既

都係個句唔彈直落 點估

尋日入得幾千 唉

我都係

熔斷ok?

諗住今日會彈

穿26000 應該free fall 了

我就係聽完你講，點都入少少
反彈既就加，free fall既都有少少賺到

175...goes to hell...

1211

騰仔 就快270 嗚呀

我...早兩日平左倉...信念不足...
我玩咁耐SHORT CALL得27係可以經常坐到尾...
我宜家仲KEEP住$60 SC 27, 都2個月前買落...

最期待的畫面出現了.jpg

175,700 冇得輸

耐心持貨就跌⋯

明唔明呀！有冇人明我感受呀！

唉⋯⋯

副主席出現真係好勁

副主席

今個月出現左三次

慶施政報告

睇圖1211應該會再破底

竟然冇1000點

下一個支持位係邊？

金碟跌咁勁既😨

零

700 $399買
揸實定狠心放好

月頭跌太多, 同埋呢個位唔係3萬樓上...點數上係冇2月o個陣咁大係理解

你肯止蝕就唔會揸到依家啦

我想知你宜家有咩部處可能性...

東撈

追沽

副主席有貨 ？

1114

嗱 家陣由你個價開始計就 跌左4成幾...
好彩過幾年就上返 但700就冇乜息收，300-400我諗都有堆蟹貨 你睇你

會唔會等反彈先追沽？

之前操作就等反彈 但依1，2個星期完全冇力彈 唔識救教

我都想開好耐，日日都等彈又彈唔到目標

仲等，而家追啦
蘇州過後無艇搭

Qq真係痴左線

穿270

個勢好有上次HSBC feel

就係28000 等佢彈多d, 搞到miss 左幾千點跌浪

鬼知有無得彈咩,

大方向跌

我就 8 月開落完全無操作

操左

Print money

又係你條戇鳩喺度刷存在感

Me2 一入熊全清

西巴好耐無見

痴撚線騰仔冇底

直插無水花

1114勁喎

侵仔唔洗？

一千點了

目標達成 掌聲

on9..邊撚個搞事都未撚知就叫人死

冇心機食飯⋯

副主席仲係度 姐係個市未見底
淡倉繼續持有

仲食飯?屌你老母就黎比車車死啦,食香啦

期權好撚多人排隊追貨...我兩個字前買個價位宜家排2K張, 痴線

唉。。。

唉。。。。。。

27 2382 2018 175 1918 388 all 睇淡

而家仲追得熊？

仲溝 唔好做傻事啦巴打

落地獄啦 恆指

Qq係咪跌突左？

你又知而家唔係大量散戶衝入場接飛刀？

跟美科技版塊

2007 bye9bye
追沽你件垃圾

今日追沽怕唔怕夾？

反彈2、300你都死

vol好高，磨都要蝕

有人講過大跌後之後個日通常升 唔知喇 短線自己諗

十月股災月 準到咁

根據屎兄的逆向思維 含指，700係突破緊

新手經歷第一個熊市

唉 吊你個老味2007

你買左咩呀又？

美市又奶野

老美又300

17年牛市
18年熊市
波幅夠大
食哂d 波幅夠你上岸

晴巴快啲再領軍

食唔到今次浪...點調整心態?

又500

晴巴 錢搵唔晒嫁 大把機會既

晴巴點睇2318

全部睇淡

環球都跌, 港股難彈

值博d 就75 先沽

穩陣d, 現價半注, 上10天再加注沽

琴日PUT左1211, 而家夾到仆街

預正股夾上$51都得

睇彈到10天線&中線?

冇事喇 好似係

我有事呀琴日開put

點解在跌得最金個日加put

烈口突破區間底，同埋成日等彈高沽等到miss咗

又係機會啦朋友

Qq收復哂琴日跌幅

無啦啦又彈得咁急

谷QQ做乜9

咁就470

175又陣- -

175又彈番

逃生門

Happy Friday 夾死人

On9 騰仔1日升8%

上年成日都係KA啦

玩完

入7300夠唔夠穩陣？

7蚊先考慮

之後仲收購埋 tesla 升到上紅底

升返啦，W形

早晨👋🏻

早晨

無位加淡

今日跌

上個禮拜升到咁嚇死我

反彈可以有1000-1500 點波幅
所以暫時一注先

2382 咁犀利

唔升邊有位沽，隻野下年會見50

晴巴 隻 2357

1382 仲勁

wow

HSBC穿65

2007

比返d錢我呀！
比返d錢我呀！
比返⋯⋯

唉⋯⋯

又可以加淡

2018

依鑊都應該落到23000點

提防先彈後落

估唔到彈一日就無左

你要睇熊市果part, 通常會skip 左

冇人

隻隻升得qq唔升

入又冇野入 估又估唔中

比大家睇下

油股大贏家

吉車

不過咁講,最尾個幾隻都係上年升得最勁個幾隻,
唯一係隻2628

熊市去到後期係愈跌愈快, 直落無反彈

環球都無咩反彈

黃金炒起左

係咪因為擴張型三角令到無熊二大反彈？

d 沽捱緊, 唔加住
要預可能會反彈1000-1500 點

2318 返左家鄉，諗緊走左先

基本上十日有8日都係高開低收

谷底熊咗388

Qq真係一流

same

冷靜D, 注意防守力,

根本好多綠燈，係700累全家

轉燈了

隻隻都係咁嘅樣呀

咩圖黎

大多數股都係咁，呢個係 1211

上年700一隻玩哂,今年掉返轉姐

700又做乜

撈底 內銀股好冇

一加就夾

往死裡夾

爺西今日高位插2%

今日應該如何部署

加個d要止了

重陽節

以為會被挾到HIHI添

晴巴唔係睇彈咩

Me too

爺西幫手拉跌

岩岩嚇死 多謝阿爺

咁有一注都唔係好想被佢挾既

我以為你早2日反手左

今日似唔似加得沽

1211形態似雙飛烏鴉?

呢d 位落就$40 , 上就$56 止

見佢托左成朝, a股今朝-2.幾%, 佢就一直+1.X%托住
加沽

388仲綠燈嘅

冇野可以做，唔係博彈位同沽位

爺西放棄治療

為國家打打氣

港女搞獨立，好鬼

又Free fall

點會無強勢股，要搵仲有好多

612 囉,力申唔敢玩

Paul 哥，睇唔睇同世榮澳門個show

12月8嗰個？梗係睇啦

有冇睇古宅支持我老婆

細股極旺

跌完3000點, 4日先彈得300 點
都係向下機會大

港女強過阿爺有冇啟示

真係唔明，好難估

召喚問下，

魔

聽日可能爆落

似上多啲

忽然間又唔跟支支跟番美國佬？

但係今日又符合出貨日，成交大過上一日但係指數停滯，真係好難估.......

一年前買幾手，宜家真係夠首期

互含

幫左請quote

嘩一手廿萬

好癲

買左飛未？
買咩位飛

冇😂

未買。做乜？想捕我？

我剛買了

加油跌啊

咁快加左

今晚訓唔著

降比亞迪評級...食唔到呢鑊，我太短視

正

大陸10點出gdp

依隻野落地獄啦 之前抽到咁高

都話要用月線睇

賭升定跌呀晴巴

我買乎合預期

冇補貼 只是屎一舊

阿爺報喜不報憂

中左呀晴巴

嘩 5仔癲左呀 冇停

$59

今年次次業績買跌係精神...

唉...

有700，175，0005 put 有齊fatfat

平保無升跌

盤前跌3舊唔撚用平保，有冇咁鬼

5號跌到殘撚曬呢個月

175/2382/2018/1211/1299/388/2318
有好多夾緊

target $50

完全睇唔透2382點解硬到咁，底位升左十蚊有多

倒升

炒好消息
之後落既話仲多水位跌

上年幾錢上黎 就幾錢落去

$32

2018 已經番左落起點

晴巴睇2382最多彈到幾多

可以係今日開始落

2382遠熊其實好work..雖然槓桿好差

2318夾咗我好耐啦 ......

收到 入返幾手PUT玩玩

yes

又升番

put左20%價外
幾時入價

個市轉燈

前三季度經濟運行總體平穩 轉型升級深化發展（2018年10月19日）

前三季度，面對異常複雜嚴峻的國際形勢和國內艱鉅繁重的改革發展任務，在以習近平同志為核心的黨中央堅強領導下，各地區各部門認真貫徹落實黨中央、國務院決策部署，堅定踐行新發展理念，以深化供給側結構性改革為主線，主動對標對錶高質量發展要求，統籌推進穩增長、促改革、調結構、惠民生、防風險各項工作，國民經濟運行總體平穩、穩中有進，經濟結構不斷優化，新舊動能接續轉換，質量效益穩步提升，高質量發展紮實推進。

初步核算，前三季度國內生產總值650899億元，按可比價格計算，同比增長6.7%。分季度看，一季度同比增長6.8%，二季度增長6.7%，三季度增長6.5%。 【新浪財經註：2009年第1季度國內生產總值74053.10億元同比增長6.40%】分產業看，第一產業增加值42173億元，同比增長3.4%；第二產業增加值262953億元，增長5.8%；第三產業增加值345773億元，增長7.7%。

....

爺西暴力托市

中國第三季GDP增速放緩至6.5% 九年半低

中國第三季經濟增長遜市場預期。國家統計局公布，第三季國內生產總值(GDP)按年增長6.5%，遜市場預期增長 6.6%，是2009年第一季以來最低增速。

中國首季GDP按年增長6.8%；次季增長6.7%。

今年首三季，中國國內生產總值65.09萬億元(人民幣‧下同)，按年增長6.7%。國務院總理李克強在政府工作報告中，目標全年GDP增長6.5%左右。

分產業看，第一產業增加值4.22萬億元，按年增長3.4%；第二產業增加值26.3萬億元，增長5.8%；第三產業增加值34.58萬億元，增長7.7%。

首三季，全國規模以上工業增加值按年增長6.4%，增速比上半年回落0.3個百分點，符合市場預期增長6.4%；9月規模以上工業增加值按年增長5.8%，遜預期增長6%。

內地9月發電量增長4.6%；首三季發電量增7.4%。

首三季社會消費品零售總額27.43萬億元，按年增長9.3%，增速比上半年回落0.1個百分點，符合市場預期增9.3%；9月社會消費品零售總額按年增9.2%，比上月加快0.2個百分點，勝預期增9%。

中國首三季全國固定資產投資48.34萬億元，按年增長5.4%，增速比上半年回落0.6個百分點，比首8月份加快0.1個百分點，勝市場預期增5.3%。期內，全國房地產開發投資8.87萬億元，按年增長9.9%。

國統局表示，首三季度國民經濟運行在合理區間，保持總體平穩、穩中有進發展態勢，經濟結構調整優化，發展質量效益不斷改善，改革開放力度明顯加大，民生福祉持續增進。同時也要看到，外部挑戰變數明顯增多，國內結構調整陣痛繼續顯現，經濟運行穩中有變、穩中有緩，下行壓力加大。

屌簡轉繁好煩 copy信報算

happy Friday

唔落去補裂口

但上證好似已經短期內跌突曬，唔驚挾高好多先慢慢落? 到時好難頂

繼續被挾中 市場憧憬週末出消息

咁你要問自己係咪睇跌 係咪睇彈完之後都係跌
係既就分注 依家一注 挾上去一注

好癲呀，又開始懷疑人生

隻1011 咩事

捱下先 跟左晴巴一注put 175

2382上90蚊先啦

裂口之後既走法好難頂

玩咗 5,6 日

夾呀

全紅變全綠

有貨？

呢棍單日轉向有力

好痛呀

一個鐘拉 70點 無人性㗎

2382咁撚快玩完

388，2318補到裂口

388熊使唔使走

試下用小時圖加 150EMA 睇下

其實仲未上返升軌，都係鳩叫下

諗下加唔加沽就真

撚到咁撚樣，又陽痿

其實我覺得pocket可以掉轉用，你自己覺得今日符唔符合

成交都唔過上星期五

可唔可以放生平安 唔好再夾佢啦

原來因為有總理唱好所以下午爆升

好耐之前有人吹過

早

又夾

平保都幾狼死

好多股補曬裂口

平保

上證係咪要升100點

1211真係on9

升400都冇晒人

夾死唔少人

跌市炒股/買跌條路唔易行呀
未到末段有機會已經輸死

咁先正路 有跌有升 以為逃生門都唔開比人

升都唔敢睇

100點

夾爆袋

利申MPF仲有好多港股美股

升番千幾二千點加袋底大長PUT

兩日由最低位已經成千點，好勁

升得快跌得又快

西市

上證升3%
港女先1.8%

藍籌吉利最威水？

繼續升呀

2832升咁多

匯豐有暗病？

淡友唔易做

中央救市 又有得加

救多3000千點

原來6舊

jump啦

上快d

晴巴係邊

QQ會破300?

好大機會

頂唔順, 減減先

QQ淡倉好痛
286時走左了

第一下裂口沽輸左,等20天再加沽,

開市已經減左淨翻注遠熊

成鬼日整條長上影線呃鬼
第三枝啦

本來揸住啲貨底無事，一加多啲就出事

出貨

匯豐收市會唔會倒跌吖嗱

唔好問我, 我好燈

都唔關事，出口術

副主席都出埋黎 我就唔信

我覺得補裂口

架靈車咩事

其實大陸只係出左口術, 一d 實際行動都未有

Market is always right，之前市弱出曬口術都無用

啲車股夾到癲咗

空倉已經算係賺

俾個機會你...
我係唔會輸俾同一個浪，twice

我睇未必
因為今次跌得唔急
270加沽

仆街內房

成交得1100億 冇人理大陸佬9up

忍手到星期五先

請你破燈

咁年頭3萬點樓上最多都係二千億附近呢個位破千億算係咁?

我覺得在近期咪算多 但始終唔覺係個回事中午成交去到65x幾億 計返下午好似縮埋

開工啦各位

真返工

比人挾到hihi 都係專心返工算

番工對沖

努力工作對沖

大陸d 證劵股仲可能繼續升, 港股行反彈浪

匯豐弱到爆

琴日放左恆put好彩忍到手唔放qq put

5 個沽空比率好高

咁唔比面 xi總黎香港唔升

痴線，港女完全跟跌跟突，尋日又唔見升4%

QQ冇brake, 垂直下跌

點解隻342咁癲

日經又向下突破

chok到...尋日升6百...宜家跌番400

真係撚狗....一日跌番哂

琴日小注加左388 175 put

支那彈就輪到外圍fall

真正撚狗

真係要用好遠既熊同put 先捱到咁chok

威個一日

用緊3000點遠熊放下床下底 完全冇壓力
但大注個D近熊俾佢撚到止蝕晒

我兩隻恆熊其中一隻就係唔夠遠琴日比佢呃貨

今年係咪第一次大陰食大陽

同我一9樣

so sad呀
點解差一日 個結果差咁遠

匯豐跟跌唔跟升，歐洲好唔掂呀？

175 變左近熊, 唯有止左, 換d put,
2382 夠遠 無理佢

2382 你係咪比佢嚇死

原來rocky得番2.7, 真係有d希虛

100先打, 未驚住,
175 就16.5 打, 隋時一棍死,唯有走

反轉突破

點玩呀大佬chok到咁

700 點

就800點
Cls

似要試900

完全冇得部署...呢d位又唔係頂又唔係底...一入市就好似入左洗衣機咁

媽的以為靠9up依個星期機會彈一彈 先再加，一日回返哂

耐心持有，輸哂⋯

唉⋯

入哂遠熊之後就閉關先係最好策略

加沽!

都話你出現 就冇咁易上得返

摑哂琴日出黎講野d”財經評論人”一巴

唉, 尋日竟然止蝕左部分淡倉

又入左咩

憑著副主席 必得救

耐心持有呀！

港鐘你真係咪放 其他...

Same

同埋GS

今晚應該有 巨根

條J向下扯？

其實環球都有事

冚球剷

自從港股唔跟美國行，呢兩個月多咗留意國際股市，因為支市太假喇......

返去上年起點重新上路

支股唔值錢

法國意大利韓國台灣都破緊底
日本美國高位回調

得番美國橫行 日本今日都突破埋

平安 唔識跌

咁你係咪想佢跌？

我想佢變紅底股

點解呢

你有無幽默感

我認真返 屎兄入左平安put 但家陣仲企在70以上

夾死人

痴線，又企穩番係條 150天線上面

激死

24880

捉唔到 28000落個下已經要入 坐定定

GG了

諗起上星期四夜期破底都以為贏
點知兩日後夾到仆街

我都覺呢轉唔會再好多水位落，之後大彈

聽日真係可以落地獄了

愈咁諗就跌到你唔信

轉身慢d都左一巴右一巴

點解尋日要走

我見條街好似個個都好淡

今日下午補返曬d熊

睇牛熊圖就見到好多好友

嘩屌你 道指開波 就-300先

23000-24000 都得

OX圖 好似係 23833

248-250係2010, 2014, 2015 d大阻力，晴巴睇守唔住？

嘩屌 唔識停咁道指就500

今晚唔訓睇直播

咁落法唔彈 聽日穿埋25000 冇難度

睇聽日穿25000

夠800 就可以安心訓覺 唔驚佢deep v

留名睇聽日又俾人撚狗

但夜期又唔跟

爆落去第一下低位好難搵支持 穿左280 260 已經會變得愈黎愈急
上證其實破左3年底都揾唔到支持

美股gap down港女夜期都仲係跌果百幾

V

又升番哂

美帝琴晚好chok呀

一 high 就出事，都係潛水

連燈指數

又一盆冷水淋落黎

2382 落地獄啦

升翻晒上黎

89冇開過put...唉...

升得個一日

又燃狗... 唉

下午倒跌都似 冇方向，撚狗 好似好驚死咁

全日玩燈制

痴線上證45分鐘扯咗 52點

大家好專心工作

返工對沖

唔出聲好似幾好效果

巨根

MORNING

做乜 ?
數錢數到笑?

我都無買美股嘅

一起身 係精神的

忍咗成日無鳩叫

睇番美股 post ，你就真係數錢數到笑

SAI氣, 美股賺港股屙

今日終極一跌？

ching d amd put

8點睇㗎妹噴水

唔係跌好多

我覺得10點到先開始有d路

港股領先太多？

2382 果然大大棍, 升得多跌得多

我仲杉悔緊前日85-89蚊唔撚大力put...信念太低...呢排港女hi太多冇曬舜心

你自己都講上影線出咗幾次

好快會追到佢兄弟

me too

唔開心⋯

唉⋯

你又做乜

你仲手持咩？

3311⋯

...嘩

11終於穿左uptrend

我睇一年圖都搵唔到買入位,你幾時買

好耐無上黎say hi

3311 快到買入位5 蚊

10個幾買，耐心持有就搞成咁

Hi

唔算跌得多啦
您之前買既1548個d咪仲慘

即係應該係上年年尾-年頭個轉,
咁做咩上到11都唔放

有冇人仲有上年新股四寶

有早知⋯

唉

2382 落緊地獄
有put既巴打肥仔啦

唉.....

點解388咁硬淨

睇到3點半恒指同股王既表現再決小注極限牛博反彈